係加拿大留學四年，你問我答

係咪加拿大籍?

搞緊入藉啲野
有排煩